比KFC個弱智員工搞到唔敢食野

話說頭先我放工去買野食
睇到kfc出左咩5重盒咪去食
比完錢啦，正正常常去等餐
汁餐個個人就係個弱智員工（我唔知係咪真弱智啦）
起度叫人拎餐個時大聲9叫
咁都算啦，我都係叫外賣拎完就走姐
點知佢一見到我張單就9笑
仆街我心諗咩9
過左一陣佢冇再笑
到佢叫我去拎餐
一拎起個下又即刻9笑
而家返到屋企都唔敢食
唔知係咪d跌左落地嘅雞
比個弱智見到所以先識笑

佢見到同類所以開心姐

佢終於見到有人弱智過佢 字都唔撚識

打咗飛機射咗落去

kfc請埋d人係有問題，之前屋企樓下有個精神病既女人，永遠撞到佢都係對住空氣鬧人，之後有次係海港城kfc撞到佢做，見佢同客講野又正正常常咁仲諗住佢終於好返，點知過幾日又撞到佢係樓下係咁鬧

可能只係佢見到大多數人見唔到嘅嘢

連個弱智都玩鳩你，你真係唔死都冇撚用

我應承左師父唔打傷殘人士

師父唔比你傷害自己人

打得贏傷殘人士好叻？

你見到我話打咩

怡和不嬲會請呢類人，不過都有可能係樓豬問題